［最後一秒］出現了 侵侵反擊大逆轉！

結果係360度大逆轉
我侵都係認輸
有無人睇到哭了？

無言的侵侵侵

侵襲我心

我仲期待緊20號內戰

清算deep state

相信Q！！！！！
我侵係有三條閃電既耶穌使者

侵侵沒有輸

侵侵一日未死一日都仲有機會反cup

美國人你地聽著...

美國人 你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑...

有無人翻譯做英文小弟英文差

佢本來就講順利交接, 你扮弱智可唔可以唔好咁明顯?

你返去睇人民日報咪得, 駛撚識英文?

我係侵侵擁護者 你唔準話我地弱智

我地愛侵力只睇大紀元 的確唔洗識英文

再唔係睇袁爸爸

再睇印度神童

如果你係唔會用一個trap主題, 你係咪真係咁撚低能, 以為無人睇得穿你場戲? 你以為你好撚醒, 周圍人當你係小丑咁睇, 都費撚事彩你

印度神童唔會呃我地架
人地識占星術

有咩咁trap
講事實 我係侵侵頭號擁護者

講還講, 你可能覺得自己好得意好幽默, 好smart, 但真係得你自己咁諗, 我唔同你痴線啦 你呢D廢物, 又唔會企前面, 又唔會為人付出, 又唔會敢抵抗強權, 就係識自己唔鍾意的政治人物輸左, 就呢度串嘴, 打字唔駛力, 我都覺得自己好浪費時間

唔準你咁講我地侵侵擁護者
我到呢一刻都無放棄過 堅信我侵會贏
希望你比啲信心我地 咪吹淡

為左我侵 我會企係最前面 反擊任何反侵撚

輸比deepstate

侵侵沒有輸 我地仲等緊你幫我抗爭

Trump都係deep state

咁我地唔反deep state了

堅信我侵

做人要飲水思源

樓主小學雞

唔準話我地愛侵力幼稚

美國人你地聽住...

仍寧願侵口講你累的很

有無人接到下一句

返大灣區做奴隸啦 樓豬

侵同軍隊deal緊
傾掂數就反擊
律師團隊都做緊野

我地愛侵力係侵侵既最前綫守護緊佢

起底知你咩人啦

岩呀
仲有24小時都無就反cup了
Melania仲做戲扮執野離開白宮

我係愛侵力派出去既臥底對抗deep state

始終係生意人唔識玩政治

你地臭閪蚑那蚑那病毒咪反cup緊囉

侵侵唔夠虛心 唔聽我地連登仔講野

唔準咁講我地愛侵力

你咪係愛蚑力囉

屌你老母 話侵=蚑
一陣我地愛侵力輪你全家

美國民兵去左邊

我反而幾鍾意睇狂熱侵粉台戲

輸了

一切都完了

黎緊
返屋企拎架生

請相信侵侵

五毛 PR Block

接受現實好耐

迷侵力淨係識比負評

暴政已經降臨左喺佢地身上啦，打壓言論自由、控制傳媒自我審查、文革式批鬥、暴力鎮壓示威者。

我地愛侵力無言以對
只可以講句：相信侵侵外判抗爭仍有希望

可以走去邊

哈哈哈
抵死啦
係得兒登仔當距神

如果侵侵輸左世界已玩完，去邊都死。

但喺侵侵喺演講最後有講: The best is yet to come! 我唔認為佢會見世界死不救，佢亦唔係咁易放棄既人，因為佢講過: Never ever ever give up!

利申：搏愛登力屌

佢唔識你識？

The Americans listen to the consequences of your choice in the future, and you will bear the consequences. I suddenly missed the CCP’s tyranny and the CCP’s tyranny suddenly fell on the Americans. Then I would only laugh wildly when I fell down in the well, Shi Xi pointed at Qu Di Li Xiao...

美國既二十號未過！
侵將會零秒出手 唔會留到一分一秒時間比戀童登反應
一劍封喉！！！

去邊都一尻樣架啦
只係Sooner or later咁解姐
全世界一齊見證民主燈塔被腐化
仲要有一大班傻仔唔知道發生緊咩事
人類歷史正式進入黑暗時代

好好生存落去留底條命
將事實真相口口相傳落去
唔好遺忘呢一段歷史

邊會咁，拜登上台係事實，面對現實吧!!!!!

收嗲啦共狗！

你憑乜撚野呀，弱智

侵沒有輸，他用了猛虎落地式

兒登愛侵力幾時過去美國奶下佢地個契爺呀

核彈去左邊？
重大消息去左邊？
今日連蘋果都 fake news 真係輸到底褲都冇啦傻黃

Block 7樓主
你放負好撚核突

預計拜上塲後中國反美情緒會持續高漲，中國移民美國數字再創新高

呢嗰po咁多五毛奶拜登

預左
Deep state力量甚至乎入埋軍隊
要改變不容易呢

樓豬唔係唔知? qanon已經比左提示大家

祝賀美國成為中國的一部份

大紀元都有英文

你老母死左都比狗屌緊咋 死傻閪

含侵力又冇腦eq又低

仲捉緊一盤好大既棋

日日係到打飛機

下年1月20號出兵

Lm

Civil war

笑啦笑啦, 聽日你地就笑唔出

愛侵力不代表cctoy

條柒頭深潛咗

露營必須酒

已封鎖會員 - 深州者

期待聽日 或者四年後
司馬侵滅拜登

Google translate？

cctoy又話德洲會獨立

唔準恥笑愛侵力

我地愛侵力既世界正式倒塌了
手足

一日最衰都係佢唔聽我地連登仔話

你唔會有機會指住人嚟笑，因為香港人點都要受左先，第日你要笑都只可以呢埋笑

無錯 仲有希望！！！！

可以回家了

我地愛侵力既世界正在倒塌
美國人你地聽住...

五毛PR Block

話我地侵侵擁護者弱智？
屌你老母臭穴

侵侵沒有跪下

Make America t

佢有冇找袁爸爸同燒山幫手
最終失敗了

連登侵粉
對家都笑鳩你啦

唔好奶奶聲咁難聽
我地都係想侵侵幫我地抗爭姐 為香港好架

侵侵沒有輸 德州獨立

話我地愛侵力核突

侵侵

哭能到沒淚

Q

愛侵力的美國成為了中國一部分

請不要消失希望 路長還是有星光
我侵一日未釘蓋 trump's family一日仲未死晒
美國仲有希望！人類仲有曙光！
trump雖三戶,亡中必trump!

躝啦，一舊死垃圾仲學人還咀
食屎狗一隻

話我地愛侵力老母死左比狗屌
我以侵侵之名輪姦你全屋女人

得啦 支拿狗 返大灣區含柒啦

侵侵認輸好嬲

仲有下下年

哭能左

又係你條毛屌你老母
黃轉藍表示：都叫你地咪撚不合作架啦

兒登侵粉幾時先會醒

deep state殺到埋身你仲抽水

嬲你含支拿短柒？

我地愛侵力話全世界都變左支那
所以你唔好咁講自己啦

手足

我侵條撚好長
我地愛侵力日日含開

一個有錢佬為國家搞到身敗名裂

錯
侵侵死左之後
佢既精神就由我地愛侵力秉承

得啦 知你識含支那撚啦
返大灣區比狗屌啦 5毛

我地愛侵力非侵不含
唔好亂講嘢

聖侵

有病就食藥啦你

三條閃電

話我地愛侵力有病

拉

侵侵輸撚左啦
登登萬歲

樓主支持侵？

依家個傳聞係咁講

浸落台，甩身食花生
軍方4個軍種大佬直接揸大旗，
唔係果班民官系統將領

主要查錢，捉人，大抄家
唔明請睇普京點清洗ds
搞掂晒，拉完人，先有新總統

會將聯暑局收歸國家
金融發鈔發債權回歸國家控制

由80年代到今日
俾ds同政客食左落肚國債
要嘔返晒出黎，非法國債歸零
部份經ds流向國債歸零
目標可能係小支支手上美債

所以樓主唔使灰
好似你咁講真係未輸
不過唔係用你嗰種講法反cup
等睇戲就得
而家好少連登仔好似你咁仲有希望，加油

你比幾錢人工我 等我24小時等住回你post?

你柒少陣啦你知唔cctoy全部都係一個人假扮架？

一個人唔為自己行為負責，放一下地圖炮就無野？你係咪藍絲？

［最衰當時美國佬點點點 最衰日本仔又點點點 然後最衰國民黨又點點點 最後班黃絲又點點 所以中國一直發展唔到變成先進國家］係咪咁？

不如咁啦 我建議你見女人就強姦啦 反正一定有女人得罪過你

上水了

肉酸

親襲我心

CCtoy咁快割蓆？之前唔係屌批評侵嘅人批評得好開心㗎咩？又block又成

唯, 我講心果句, 我覺得你真係好淒涼地低能, 但我睇得出你只係想推post, 所以我唔唔出聲啦, 唔比咁多機會你一直推

流浮山刀手到先定侵反擊先？

嗰d一少撮愛侵力嚟

兩個星期後有重大宣佈

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含鳩者
(狗隻#118226)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
駿羊局焗腸
(狗隻#310275)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你冇資格自稱香港人

勁野不愧deal皇既稱號

登果4年任期隨時可以反
可以FF多4年(好似係)

出現了
只有愛侵力先係香港人

老鳳做咩不推支持侵去到最後一刻

愛侵力：唔含侵你唔係香港人

支持我侵

佢真係好撚癲

cctoy會員撐侵偉論收集區

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳你有份反侵

上熱門

收皮啦，活在自己世界既廢人。

你BLOCK 自己啦，賤種。輸就係輸。

竟然

鞭屍喇喂

我侵

侵侵沒有輸！！！

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911